讀CS有咩唔好

本身有d 興趣
加上未來係AI 既世界
想quit U 入CS

咁咪入囉 好好呀

但係有咩唔好

係香港人睇唔起it狗姐 望返外國 cs就係大勢

香港有邊間U教得明AI 咁威威吖

有心學ai 不可能係u讀
U盡可能教big data concept

Cs 仲有人打咩？ 小學game 仲有人玩

CSGO

d畫質追唔上

It野日新月異 你就算讀完cs 之後想搵好工都係要keep住學新野同埋做side project
唔學新野 等比人淘汰
但其他科讀完出黎做野用黎用去都係個堆knowledge

一諗起終身學習

冇嘢好

讀it要學嘅唔係d tools/languages而係個mind set 就算幾日新月異都係base on同樣嘅概念
其他科讀黎讀去都係d 19 theory 阿豬阿狗都讀得掂 點解唔掉返轉諗 it都讀得掂有乜野會讀唔掂?

你肯定概念一樣??
cloud 同local server 分別咁大 你打算用同樣概念去管理??

讀stat